各區準備好籌組民間警備隊出黎定時巡邏未?

自宅警備隊唔該都出黎維持社會治安啦
唔想再有手足受傷 大家都要一人一支行山杖
電筒 Call機之類

Push到有實plan為止

Push

光復香港 時代革命

P牌仔推唔到 好嬲呀

幫推

有人話黑警知道左一定打壓
最易係藏有攻擊性武器

我咁睇
現在香港已經同大陸一樣
做乜/唔做乜 都拉得，告唔告到都拉左先

咁不如儘力避免墮法網，順自己良心而為

用合理解釋到嘅護具
遮，行山棍，電筒

拉佢老味 我唔想見到有手足咁樣白白流血

唔緊要

[輿論戰 crossover 光復香港] 成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

只可以有防護工具，行山棍會比人屈！

快D出埋民間外交使節

依家對家拎刀出黎呀
防咩具 我著套甲都防唔到啦
見到狗狗咪走囉
拉佢老味

組民團練兵時代

盡力而為，小心爲上!

以武制暴

只有自己可以保護到自己

小心非法集結 三個已經當係
必要時要打狗

佢要屈鳩你幾時都得架啦
仲要畫地為牢？ 係咪要聽班狗咁講 驚就唔好出街？
？？？？？

推

最好啦

好撚嬲

唔好嬲住，前面巴打未話必要時打狗

雖然推唔起，希望可以組到自衛隊
我體能唔好但係可以幫手後勤

驚乜驚物
你地有無Care過手足
佢地乜都無做過就咁樣比班仆街打左入廠
有個女手足入左ICU呀
無陰公

做呢個決定前要搵定律師或議員問意見
吾好被犯法
尤其是而家警方執法太偏頗

其實已經有自衛隊，不過無巡邏咁解

要唔同區都有得經過見到出事個陣
可以tg通報到比手足聽 叫手足幫手解困
而唔係打比on9 999
打定比急救好過打比死差佬 我屌你老母
玩下laser pen就開槍
人地拎班刀出黎就淆撚晒
垃撚圾

所謂既自衛隊 都無乜點出動過 我個區就係

要保護好自己身份

冇呀，講咗咁耐都未有！

香港好危險。

所以我地要互相依靠 保護大家

組隊巡邏隨時已經比佢地告非法集結

民警隊經費可眾籌

全民練武

如果講犯法
組織民警隊已經犯左公安條例禁止成立半軍事組織既條文
所以搵安全CHANNEL搞好啦

其實唔洗錢既
我想大家義務 係唔同時段當落街散步
幾個人一齊係當區巡邏 維持各地治安

去呀

tg成團？

之前緊見有個地圖app point out 黑警係邊
諗有無手足可以做到類似通報機制

冇必要咁做,
但係市民想貼文宣搞街站必須有人保護